[I/A/PC]Shadowverse闇影詩章[13] 一週年紀念每日送卡

官網：
twitter：

iOS：
AN：
PC(steam)：[url]steam://install/453480[/url]

所有卡牌資料（中/英/日）：

日本攻略網：
日本攻略網2：[url]
中文情報網：

第5彈卡包「Wonderland Dreams / 夢境奇想」宣傳影片

[情報] Wonderland Dreams／夢境奇想 資料集中區

新手參考文章

新手常見問題：
【刷首抽】
首先，大準則係愈多虹卡（傳說卡）愈好，最少７張(大概)
其次，多得黎要中關鍵卡 如果全部虹得一、兩張都係建議重刷
最後：早開早享受，開game後唔好急住同真人對打
打下主線同埋電腦對打 慢慢理解個game concept及賺錢
再慢慢抽下卡 合下想要既卡 慢慢再砌一副可以出得街既deck
再慢慢打rank/2pick升rank

【邊副最勁】
對戰卡game一直都係包剪揼遊戲 (運game)
再強既deck都可以比人克到死一死
從來都無話邊副最強 只係講緊邊副deck最多人用 流行度最高
目前最多人用既職係死靈、吸血、龍族撚、主教
但唔代表其他職無得打

【點樣砌deck】
呢個game既精髓就係花心思係砌deck度 你要慢慢咁領會
實戰只係證明自己砌既deck work唔work
當然 上面link都有唔少高手deck公開比大家睇
抄deck唔係唔得 但係你要知道副deck既concept先得
如果唔係比副T1 deck但你亂咁出牌 亂咁打怪/leader 一樣會係輸

【想拆廢卡】
如果你唔打算課金、又唔夠紅水（紅色乙太）去合想要既卡
將一啲無用既卡分解左佢都係一個選擇
但係要注意 依家廢既卡唔代表之後既環境都係廢
溶一張虹會有1000水(溶閃卡虹會有2500水) 但合一張虹就要3500水
之後想玩番溶左既卡會好痛苦 所以拆牌請三思

對戰交流谷
歡迎新人

新post留名

由今日開始到月尾 每日都會送卡包
想入坑既請盡快開波

lm

佛心公司啊
28號送完 最遲18號開game
都仲可以食得哂以上個幾十包

佛心公司

今次5包唔錯，1虹3金，仲要有張係閃金
雖然係第4隻亞歷山大

1虹4金蒼蠅王

無虹

Lm

好多水 好正

無虹無金

中立銀 5/3/5
突進
攻撃時：攻擊攻擊力5以上的從者時，回合結束前，對此從者造成的傷害變為0

皇家銅 6/6/5 士兵 進化後 6/7/6
進化時：破壞對手1個護符或從者

死靈金 2費法術
指定自己一名中立從者，使其成為死靈從者並獲得「謝幕曲：召喚一名同名從者」

吸血銀 5/2/4 CV：上坂すみれ
必殺
入場曲：對對手主戰者或一個從者造成2點傷害，並回復自己主戰者2血

點解要特別寫明係同志

唔講以為皇有10粒進化點

其實有523唔消進化點係ok既
不過張野係士兵⋯繼續幻想有控皇

你10場都冇1場523可以捱到第2round 啦
進到一次已經算勁

喚龍魔笛有無用 定換得水

水

得1金

而家咁非
月尾係咪會變歐

頭果浸都係伏硬 合左必要果d先就算 就咁睇皇都垃圾 主力合龍妖應該冇乜問題

龍妖番生系列 死吸教依然王道
皇繼續垃圾

吸血始終比死靈屌打

起碼主教可以抵抗死靈
復仇吸可以將死靈以外嘅職屌打
如果龍同妖跳返起黎 法又有超越呢副西牌
得皇係垃圾 都叫做平衡返啲

復仇吸頂唔到超越,甲蟲死靈

吸血隻銀都幾勁
唔洗食進化點就打2回2 又有必殺
皇家

得皇出極都係垃圾卡

中左一千水

留名

6c仲要進化

龍真係好撚廢 最勁果兩隊都打唔贏 痴撚線

點解又係冇金

依家個個職既對策都係塞哂d低cost落手之後鬥快掉哂出黎就贏 真係好on9

每日1000水

你啱

中死輸超越都要拔線

aoe開心清，之後投得

玩龍牙次次都打到死先出張新命運

又成功連輸7場

留意左好耐，你係咪好憎復仇吸

可能佢用開復仇吸先知咁多缺點
好似我玩忍者deck咁
都知道自己最怕嘅係默示錄
利申俾個fd屌完已經唔敢再講自己玩青蛙

垃圾蛙連bitch都唔夠快 真係笑左

點會頂唔到超越 1/4盾都玩死你

有蜀山劍法同火球術 真係會頂唔到

琴日對龍
台狗黎
我就贏佢個下佢打句多謝
跟著我就彈app
仲要入唔返
係機事定外掛

利申iPhone 6

我fd：你改咗咁撚多嘢就咪撚話自己玩青蛙啦，講到青蛙deck咁撚勁，原來都唔撚係嗰副嘢嚟

我：…… 我係話我青蛙勁啫，咁副deck主力都係青蛙

機事
利申IP6+

bm抵你死

貼出黎睇睇？

我試過一次
打柒左個超越 然後彈game 跟住話我輸左 極不爽
於是個日我就瘋狂追分 贏到自己順氣為止

用皇解任仲要比人BM
喊左少少

2PP彈撚左上手啦214

留意左我好耐就知我係由季初就吹奏吸血
打到死靈量產左就唔掂

仲話咩留意我好耐

三成卡組吸血黎

超越撚

蛙皇係M區打rank都唔係好差姐
可能我遊戲上身啦

肯定係你牌靚

我頭先天糊都唔夠超越打

話唔定係上版毒瘤

上季兩樣都好毒

諗諗下龍隻進化打10都伏伏地

睇番啲replay都覺得自己牌靚

金卡黎咋
不過出咗啲人應該會想解佢
自帶嘲諷

咩卡組都玩過
如果吸血係大波妹，我應該會一半吸血

agger

用英國旗啦，唔好用特衰

班比係釘宮

幾時出新skin呀
明明吸血大把好嘢可以出

平胸無興趣買

佢出444我谷rank

但係0攻 如果都係快攻當道既話其實都幾大獲 後攻4pp先發揮到最大功能人地都放左骨

臉龍鬥打臉

進化嗰下不撚得了

用完整既t1死靈打free match係咩心態
日任都唔撚比解屌你老母

電腦唔喺附近
大概帶咗一堆忍者+buff兵配件
再加4c花園5c免費進化6c海盜7c回復未打人嘅狀態8c半獸人

依家就咁睇龍都仲係好後期

我free試過俾跳費龍屈884
當時玩緊中速龍

等人投快啲解完

12345咁出既先手皇家打條撚 冇抽過牌都可以有2張星爆

305 都幾難解 除非妖法嘅彈牌
或者對面先攻連放2張斬人牌

皇家公認垃圾喎
巴打咩deck打

主教

妖精隻111場場都打錯隔離
比cy逼害

隻11都唔知打左我幾多下

前個po未nerf龍果時已經見你講到仇吸乜都唔夠打咁

如果對面先攻死靈都仲係好難搞 就算你食左佢十血都唔係咁易收埋剩番果十血

復吸M區打超越勝率六成四

10c中立虹實際過呢張
呢張真係當bonus咁用 主要靠跳費同中期牌撐過去

前期好難捱

10c我都覺得會頂唔到 可能7c無謀之戰先係突破點

唔好空場用霸氣已經好頂好多

你無撚野下
由出TOG初期我已經叫人玩吸血

超越有幾種WO
打1077果種就唔好提啦
622果種就真係萬解

落10血就火球術蜀山劍超越都唔洗用 唔落就超撚死你

但佢唔用超,佢就唔當超

首抽咁樣OK嗎 刷咗好耐先有次中7張虹

開住收包啦

仲刷?!拎卡包先啦

屌岩岩同主教打 佢開左力比 我地都有天盾 但佢可以打過黎嘅
係咪外掛

你應該都可以打佢

佢開力比打你有咩問題

係咪18號前開都可以拎得齊 我想刷個好少少既AC起手

你keep住呢個先 再刷下囉

老實講我都覺得麻麻

天盾唔受力比影響

屌唔係自己場有人就打唔到主戰嘅咩

都就轉季 咪當儲下水

你有冇力比呀

力比個效果係加落隻怪度
天盾不受任何野影響(除左加減攻血)

對面有怪→天盾落場(唔食效果)=無視力比可以打面
對面有天盾時→一般怪落場→見到對面有隻天盾喎=唔打得面

唔知有冇講錯 我冇用過
有錯請更正

打唔到 試過

咁呢個acc會唔會好啲

Bm係咩

係我贏佢個下
佢打句多謝
跟著就彈
所以我先以為係外掛啲fd

可以睇下

睇錯以為你打句多謝
自

皇.....家.....囉.......

屌

好

好d 但可以更好

即係不禮拜行為
你咁樣做等於用語音嘲諷對手

更好沒有極限

3張廢 2張冇乜用
皇同法都係弱勢

之前打唔到架wo

哦我明喇

成班眼睛有事？ 係樓主贏個下 對面講左句多謝就彈左game喎

呀波羅又講卡

佢講到張黑alice都幾有趣

之前我都以為對面力比加天盾我隻天盾就會打唔到面
直到對面打過黎我先知打得

因為天盾唔食效果 所以連陽光都加唔到守護比佢

無諗過天盾可以直接打臉
第一次用天盾打力比天盾
白輸左一場 人地一定當我係on9仔唔知做乜撚

睇睇下 下季中立妖實好過癮
等埋另外張虹
正式棄皇

睇佢好想谷中立妖 係唔知谷唔谷得起 龍都應該好撚勁

咁呢次啲虹如何

no ok

重刷啦，幾乎一張key都無

Okok thanks巴打

研究緊點砌 愛麗斯配鏡世界
再加返妖新卡個啲中立加成

呢次都無咩key卡

睇下勁唔勁得過蟲蟲特攻隊先算

最廢係呢個

睇睇下妖精433果隻金 配蟲蟲其實好勁

用黎削左少少血先之後用蟲秒 係幾勁既 但係要拉番d妖精番黎都唔係咁易
可能直情用佢唔用蟲蟲

+

今日玩咗一日 想問有咩垃圾可以融咗佢

骸王 太陽巫女 龍笛

刷首抽可以去淘寶搵1蚊個ac, 多d pack

骸王未去到變水掛

咁樣叉起d妖精再衝出去都幾惡

典型嘅鋪場加攻咋喎
唔係咩奇招

已經諗唔到有咩其他方法用依兩張野

5c3隻13話勁唔勁話廢唔廢 3c魔法卡好似好勁咁但係又用唔著

YouTube睇到副控皇 好撚型棍 勁想組

垃撚圾

話時話bitch d新卡都幾廢下

張虹aoe 3血

組撚完一定好快後悔

你同妖同法玩骸王 2pp出完骸王之後會明發生咩事

9張呀大佬

骸王依d fun deck新手玩黎把鬼咩 爆左佢合主力好過

控皇要對隻game好熟判斷到人地出乜自己又好靚牌先有40%勝機率

當初都係因為型先玩
重水砌完成堆虹就會發覺
都係疾走快皇實際d

真係好好J
但我皇家一張虹都冇 組條鳩毛咩
FF下算

控皇真係貴得黎又好廢 不過係浪漫黎

可能都比多

拆埋亞歷山大啦

張招集到底會唔會出埋另一隻兵

骸王超勁，t2做到出嚟根本冇解

土印都幾好玩 煩撚到

2pp惡戲、詛咒、狂野追擊
其實都唔少野解得到

近排多咗好多快攻土印俾我啲中速deck輕鬆打爆

等我可以輕鬆解兩倍任真係多謝佢哋

變晒我做火老鼠都唔夠我快

吸血鬼D卡真係好柒

Youtube有人被人解到嬲撚到爆哂骸王
真係好易解 妖法彈牌包激到你扔爛手機
唔洗講啲必殺牌

中立金 5/4/4
[守護]
[入場曲]:如果手牌中擁有3張中立卡以上，給予敵人3點傷害

吸血虹 8/6/7
[潛伏]
每當此從者進行攻擊時，如果此從者在潛伏狀態，對敵方主戰者造成6點傷害
[謝幕曲]:如果此從者在[潛伏]狀態，對敵方主戰者造成6點傷害

[進化後]:
[潛伏]
每當此從者進行攻擊時，如果此從者在潛伏狀態，對敵方主戰者造成8點傷害
[謝幕曲]:如果此從者在[潛伏]狀態，對敵方主戰者造成8點傷害

吸血張野痴線架？

點解你成日吹奏到d fun deck好似一線咁 我係m碌左咁耐蛙皇同骸王加埋都唔知有冇見過20場

控吸收頭卡

皇家9pp進化冇盾先打10 佢8pp打怪都扣8 死左扣16 咩玩法？

仲要潛伏 低能架？

扣16 有d 誇張

唔係 攻擊完再死 唔會trigger lastword

堅料定流料
如果係既話夾巴風特既話T6就出得
拎黎解怪或者潛伏緊被破壞都有8傷
留到T7打臉既話就16傷 會唔會誇左少少

E3 啲料蒞

好誇張wo

吸血虹？
出俾皇家就差唔多

打到件柒頭死靈玩斷線

叫人唔好拆張有用嘅牌都叫吹奏

叫個新手玩fun deck點解唔爆左佢合副正常 正如冇人會叫個新手玩控皇

潛伏得幾張野解到 佢仲要咁高血
吸血本身又多魔法卡解場 7pp佢進化face埋都唔係咩奇事
基本上前面搵221進化打一下已經會比佢otk 仲要唔洗入復仇 冇副作用 感覺多好

問：製作人自己有沒有偏愛的職業、牌組或卡牌？
木村：我最近倒是很勤勞的在練習吸血鬼。

然後唯一解都係死靈 直接車爆佢就得

吸血鬼T1預定

繼續死靈吸血鬥法

之前佢地自己唔知邊到訪問都知魔騎imba
仲好開心見到咁
睇黎吸血鬼要上位了

有用唔好拆關叫佢玩咩deck咩事
佢中意玩乜咪玩乜
洗唔洗你俾埋deck list佢跟
宜家佢打機定你打機
控制慾大到咁都有

死靈唔會輸 冥守回番

一副連老屎忽都唔會玩既deck走去介紹個新手玩

你鍾意玩乜係有你自由 但係唔好講到副野好撚勁咁 新手唔識分 依D叫伏人

可能巴打用骸王打入1000名呢

最好係咁啦

我都覺得係咁

大家討論下啫
唔駛咁惡嘅

係 要潛伏死先會有死聲 但係潛伏FACE一樣係16

難得有人玩又走去伏人

真係接近無解

主教可以神魔食6囉 但係我估吸血副牌都係似番依家蛇仔果副 即係都係好難搞 要同佢鬥快

拆唔拆張嘢都扯到去伏人
巴打唔做政治家真係浪費咗你嘅才能

宜家已經冇人再敢叫個新手唔好拆骸骨王
巴打你成功咗

新手首要就係砌到一副完整既deck 殘廢deck話知你死靈一樣係垃圾 輸多兩輸都棄 拆左佢拎水合番張hector都有用過骸王啦
係會玩到咁後期又真係會屎忽痕走去玩骸王咪合番黎 唔係既咪又係得個擺字
咁你咪講下唔拆骸王放係度係有咩用

#149位巴打可以出下聲，唔洗怕

都要睇下抽到啲咩可以攞嚟夾
如果佢抽到晒骸骨王配件我會叫佢玩骸骨王
多副deck解每日都好

新手區玩乜都贏到㗎啦
限住個新手跟你諗法去做係咩心態

1張骸王玩骸王deck?講緊3張都好難抽你放1張?定係你想叫佢合多兩張
再講骸王果堆低cost咪又係同快死中死差唔多 我真係完全諗唔明點解會走去叫人玩骸王

再講要拆嘅話幾時拆啲水都唔會走
做乜咁急要個新手拆晒啲你唔滿意嘅卡

如果你覺得拎黎擺都好過拎黎合卡咁我都冇乜好講

可惜張吸血虹唔係女
吸血啲女特別sexy

又玩a娜？

始終覺得有巴哈係到
唔好諗住玩A娜

但係下季龍都唔知放唔放巴哈

好想要隻11女疾走

第3張 中立988

拉菲爾?幾勁呀

佢RANK卡背都復刻水晶買
到時再課

勁靚添

我覺得又唔洗咁惡嘅巴打
可能你講野慣左直腸直肚 有個句講個句
係網上更加冇人知你係邊個 你想點講野都冇問題
但同你討論嘅人 個感覺其實係唔多好受

佢都係講張卡係佢眼中勁姐 又唔係一路叫新手去組
頂多咪暗示唔好拆住張野 對新手都冇咩太大影響 正常新手都係慢慢玩嫁啦 耐唔耐先拆一兩張廢虹

不嬲都係拆啲完全冇用既虹 其實都係睇你想唔想玩fun deck

都係果句 新手玩乜fun duck 實實在在砌副完整既好過

冇人記得燒老鼠可以解

冬之女王應該唔會有人帶

依家有人帶白霜之風果d

吸血張新虹配兩張烏爾德+進化打怪
咁係咪可以打20滴血？

理論上係

吸血個張有6攻
可以用521search 最早6pp就出到
有7血 進化之後用默示錄都唔會死

yes very on9 佢仲要咁多果d群體xx 1c打4 咬咬 你清唔到佢既話就算放盾佢都9成可以進化face鳩你

1st Anniversary 人氣卡片票選活動公告

根據投票的結果，各職業中獲得最高票的卡片，預計於日後製作成主戰者造型。

只要諗到點解決死靈就上神枱啦

希望主教有光頭佬

我估就解決唔到 死靈先攻既話應該6pp左右就可以收頭 如果5巴風特6落依張佢又要進化解 最多都係食到8血 仲有12血唔易收 人地一下hector又收皮

投完自己鍾意果d佢再出黎呃錢 即係自己搵自己笨

投啲最柒既
死靈就用果隻222不死蟲啦

我諗起SAO畫集封面事件

前面放哂回血同盾？

請大家投光頭佬一票

痴撚線，默示錄都唔死仲可以點玩

就咁睇都係黑貞同黑兔之爭

睇下到時點 如果依家咁諗我就覺得未必夠快 個情況個蛇仔差唔多

我想投黑兔

牙王

落唔到場 都有主戰者skin J下

我覺得黑兔仲係幾勁

異形、蒼蠅王做主戰會講乜

好似主線d狼咁唔講野

龍果10張都唔太想投

精靈一定投高橋李依

馬納歷亞套動畫

投完送個卡包都得掛

投322囉

投左創世龍

創世龍

各位吸血鬼請投香菜

惡行到此為止啦

淨係睇字都頭痛

吸血投左虹566
圖面比較重要

死靈咁撚串投別西卜比佢嘆

光頭

報復死靈時候到 蒼蠅王

佢本體其實幾正

話說點解elf冇766女王

妖投妖精公主

投李依

我投嗰時都諗要投566定投蘿拉

椿

別西卜主體

有玩神擊嘅應該都幾多人投呢兩個

依張咩圖嚟

別西卜無人落咁慘 一於比佢做主戰者啦

票已投

好似真係好多人投光頭

光頭大熱

日文有自信既可以睇下,講解呢隻GAME平衡主要既問題係邊度

競技場比力比carry

好憎聽google翻譯日文 好難聽

新手加入
想問首抽左呢堆ok嗎

之前等呢套動畫好耐
係咪無晒影

唔係做左兩季喇咩

又話4月做，完全搵唔到資料

太少 不過星爆同魔將係職業key card
黑兔疾走教有用 梅林生物法都有用
而家送緊卡包 如果想再刷就拿拿林

主教allin 光頭呀手足們

有人話要投狂熱魔像 界票
光頭告急

睇巴哈笑撚死 好似好多人投光頭

一定揀光頭

皇家好撚難揀 星爆椿saber 羅蘭

星爆saber

一定係樁 黑絲

椿正好多

唔係真係要見到光頭放光頭下話

你以為我哋玩架

揀左社蘭特

揀咗羅蘭，唔用得都睇得

但係冇下半身，完

投星爆算 咁撚型

依家要買果個已經好撚型

有冇人一齊擦私人對戰？ 497 554 651

去gamewith自傷果度仲快

根本主教既本體就係光頭佬

今次啲虹如何 第一次中九張虹

廢野比你中哂 好波

全力投光頭

上到A0之後冇咗連勝獎勵好難爬

9張得兩張有少少用

3張 樁 廁天 兔兔

妖精銀 2費護符 倒數2
[入場曲]：將兩張[小妖精]加入手牌
此護符在場時，賦予己方場地上所有從者與己方新出場之從者「交戰時，給與之交戰的從者造成一點傷害」

主教銀 2費護符 倒數5
每當破壞對手的從者，此護符的倒數回合-1
[謝幕曲]抽三張牌

法師金 5/3/6 進化 5/4/7
[入場曲]：給予對手的一個從者與「自己手牌中的中立卡牌數」相同的傷害
[爆能強化7]：此後，進化這個從者
[進化後]：疾走

妖精虹 2/0/4
守護
[入場曲]：攻擊力+ X (X為此戰鬥中己方被破壞的「妖精1/1/1」數量)

主教銀 6/4/5
守護
每當己方中立從者入場時，此卡cost -1

中立銀 2/2/2
[進化時]：己方所有其他中立從者+1/+1

saber，當初想玩皇家都係因為佢

揀左樁

依轉冇乜特別

識投一定係投老趙

投天盾嘅係咪想可以打爆天盾

主教玩消滅喎，同張符撞晒

可能係想知天盾死嗰陣會講咩

冇台詞嗰啲角色隨時唔洗再請聲優再配過

主線啲怪點叫，自己返去聽下就知

妖精虹OK啦
低C高體質守護

今次11虹咩評價 有無好啲

八點半開始 教新手玩2pick
歡迎新手~
一眾m區老人院友亦無任歡迎

好DD咁 不過咁多開啦

今次係nerf 下面

好 咁係咪首先玩下故事先

要乎合國際版要求
防止俾啲外國左膠瞎光搞

係

諗起之前法師都要封胸

投左狂信
賛美 賛美 邪教を捨てよ

btw冇龍巫女

幫個FD刷 玩咩職好

皇家/主教

冇豬同破處既死靈真係好撚廢

破處唔係最重要
死靈禁住人黎打 人地進化都係為解場 無破處一樣打到人仆街

5金1虹，戰果唔錯

0虹2金

講緊邊隻

新手得4張虹卡 係咪應該再刷多次

Yes

再刷多次有15虹

呢個係第2個

咁多就開啦

破魂

5金0虹

魂って鮮度が大事~

2虹 仲要一張廢閃

2張巴哈

屌你老母 15包都未有虹

樂觀啲
我哋新包啲虹會一車車咁過蒞

又抽多張星爆

皇天擊殺你

送包？ 裝返先 幾個月冇玩

未投票嘅記得投光頭一票

豬呢？

莉古絲

2/1/1 暗影收割者

冇左兩倍即刻冇動力解任 登入到29號算

咁投票出黎嗰7個主戰者造型會以咩方式賣

應該500金掛

睇左呀波羅條片先記得有果條恐龍拉琴日果隻潛伏出黎 仲有3PP血月4pp致命之刃卡死靈 吸血仲勁過死靈都未定

係喎

呀波羅話張新中立比龍玩勁過頭

yes 巴哈, 賺晒

次次出新虹龍有四張 其他職得兩張

今次妖都有3張

我都中咗巴哈
仲要閃

但條龍唔係爆能要7pp咩
會唔會慢咗啲

前面巴風特6pp放完1張 7pp再拉多張wo 吸血仲要咁撚多回血卡 佢仲要唔洗落復仇就開到

呢隻係咪可以溶？

無愛可溶 有愛可留
我幾鐘意佢條腿 覺得佢正過貝爾芬格

我投票都投左佢

都係要落場睇 就咁諗就真係好撚勁

好想被佢鞭打被佢坐住
可惜呢張係假虹 如果佢加個疾馳就真虹

5pp疾走7=吸血玩哂

呢張卡死個時把聲好消魂

5PP疾走8黎

下個版本控皇睇黎都係冇乜希望，係快攻deck尋求出路好過

快攻皇?都唔覺得有乜希望

都係 但5pp高體質唔值虹
加個突進/吸血好過而家 cy真係成日浪費虹位

鐘意卡組隻吸血鬼女王多啲

無野做爬下rank

抵露娜死全家
三步曲有aoe都俾佢偷血偷撚死

蛙皇10連 (d區)

邊個話皇家冇aoe

因住俾人話你伏鳩新手，吹奏fun deck
依度啲人好鬼惡

點解唔儲齊副t1牌組
點解仲要叫新手玩fun deck
係咪想伏鳩人

發現你都幾on9

狙擊人嘅時候冇話on唔on9

你鍾意係度鳩叫又好叫新手玩骸王又好 我都唔會再理你條on9

有埋中立7費雙方從者3點傷害
皇家

一日唔比法術牌皇家一日都唔會夠死靈打
佢一出死祝就企撚左係度

不過要做到呢個組合都係靠右手，一張潛行落場再武器buff∼
再等對面on9鋪場，下turn進化aoe清全場打臉，真係可一不可再

已經冇興趣再理垃圾皇家 比cy迫害

而家係咪已經冇人用鴨風斬

7pp死左啦

今包咪出咗張金
不過都係鋪場咁解

仲有張3c加中立24 勁呀

7c先出到 仲要特登扣住2張牌係手
死靈出死祝 2攻3血
你仲要進化先夠攻解
比你解到又點 party再拉3隻22
你有幾多隻鴨同旋風斬

7pp打死靈仲有進化點先算啦

當年嘅公務員

唔係呀?我記得上季用用下依招都冇人用 大家都覺得好伏咁

可能我睇啲娛樂片多

我記得前期係幾多人用 但係後期個個疾走皇

一開始個個都以為好撚勁
實際打起上黎卡手到仆街

到底言靈下一版可以用乜

繼續收埋黎J
利申有3張 1張閃

真係幾靚

可惜skin應該都係桃樂絲

你不如問下手持3高文有西屌既日子幾時先到
出之前吹到皇家飛天

我估係d鳩野

我差唔多全部皇家虹都有3張

每次都係成班友等炒車畀人打臉架啦
不過皇家得返1銀1銅真係唔樂觀

期待下張銀卡可以好似白光咁威威囉

新手，得7張，唔打算再刷，你地覺得可以走咩方向？我比較偏好同玩梗吸血鬼

你冇吸血鬼最key果張卡

百合組都幾多人投

咁想問下應該玩咩職業既deck好
因為佢好多都唔同

你斬完佢死祝下round咪再玩屍體派對
根本解唔完

本身旋風斬已經好少機會出到
一係配潛行玩，一就真係等7c
今季有青蛙叫好啲，但都係伏

跳費龍

死靈玩家真係世界級

但冇水龍敬呢張核心虹喎

旋風鴨可斬巴哈

新手玩住循環884先已經好屈機
水巫女合晒3張884先再合都未遲
回血用住龍蛋霸氣同獨角獸先應該夠力抗快
進化turn落主線嗰張頂住先
433都要合，冇跳費嘅話中場就靠佢哋

吸血可以用鴨+322反cup添

真係唔好叫新手玩孩子王
對面4pp叫一隻，6pp叫多隻都唔夠打
利申用緊仇吸，佢叫第一隻既時候我已經得7血

對死靈都夠膽入10血

當時場面
我有隻214，323扣2，18血
對面得2隻212死聲殺1，14血
我諗住佢係扭蛋死

212死聲扭蛋唔會用架啦
死書出44仲好,出212就廢左回合

幾個月冇玩 有冇虹卡喺依家最新篇一定要換？

法夫納有冇用 拆唔拆好

拆

9c全場打2 巴哈10c全場收皮

網上看到龍族有空天跳費龍和疾走跳費龍，那個好玩啲？

咁要睇你玩咩職

疾走刺激d 但係就到下季 可以睇定d先 7月再諗

好啦，咁等下季再決定玩邊個，thanks 巴打

2pick=兩舊垃圾中揀個冇咁垃圾嘅出黎

開隻皇家解日任 等十世都冇人

見過有台仔主播將筆記當審判所用
超fun

你唔打411,311咪當到囉

嘩 隻天盾咁勁嘅 用完清場牌 隻嘢仲可以棟喺度

龍同死靈邊隻易5勝啲

單卡就勁 但係要準時落就難啲

出到都比人打到無乜血啦

拆，連跳費龍都唔會落佢
aoe龍落5費>8費 1點aoe>3點aoe 仲實際

2pick冇靚牌已經可以直接放棄對戰
用垃圾deck劣勢捱5舖真係好辛苦
贏一兩場獎品分別又唔係好大

玩過幾次人哋唔係屈魔將軍就屈884
再唔係就精靈女王補滿血
自己出親唔係扭蛋姬就係龍騎士
根本冇配件就玩唔到

啱呀
人地揀幾張屈機虹卡個陣我得30張垃圾
左龍笛右dum牌955我都試過
揀完牌直接拎一包走人好過

死靈

mola mola 光頭skin

海馬社長

點解咁多人投雷迅
皇家咁多女女都唔投

佢係設計以上制服嘅偉大團長

吸血鬼
聲優廚嘅威力真係強大

主要係平時玩皇家已經聽得佢把聲太多

我都投香菜
吸血鬼d卡面冇乜邊張特別靚

其實金卡566都幾靚
但相比之下我都係揀左香菜

可能皇家係唯一一個男角勝出既職

乳交服

我會揀566同羅拉

我想要羅蘭呀

一落場召喚把劍個下個動畫好型

季初玩過
比巴哈，十費全清，死靈打到面矇

我指皇家skin

出場動畫嘛
唔玩點出場

吸血鬼好難用 成日整到自己殘血

屌你老母 班日本仔真係好撚毒
全部投女 又唔揀光頭佬

一萬金準備好下期

今日又2000水

抽到天盾

睇返巴哈姆特第一季動畫
死靈玩屍體派對玩咗二百幾年
露娜唔知仲可以玩幾耐

我啲水同金得佢一半

佢日日打任抵佢有咁多

唔知新果張中立544守護有冇用

送果20包得1張廢虹

我想問下邊到有得搵到張卡係邊個畫？

依隻黑貞都要

依張黑alice仲靚

皇家 535贏晒啲女喎

大家點睇呢個首抽
有小小想玩主教

麻麻地但係又幾多虹又多閃

比我會開

如果一定要玩主教就留左佢再開 玩其他已經幾好 好多張都有用

死靈 主教 龍都得啦

送果五包中老婆

終於有第一張

好散 不過張垃圾骸王閃黎可以爆左佢+太陽巫女又多張黑貞 爆埋張魔導巨兵可以合埋d雞

閃羅蘭,好過冇啦

我會選擇閃卡換水 垃圾皇家

我都會 全部閃卡都比我拆哂

女女閃卡唔捨得拆

冇錢冇運 唯有爆哂佢合卡玩

如果有得投卡組果隻吸血鬼女王就好

我淨係會拆多過3張既卡

我抽極都minpay 唔爆既新季玩都玩唔到 我直情有幾個職係冇卡

無運但係中閃

銅閃銀閃唔係閃?

銅閃銀閃唔駛有運先中? 無運咪又係中白

皇家本身都有淫賤女僕長 洗乜要其他女

冇人記得隻帝國龍騎士

SCL 2017 台日國際邀請賽

會唔會淨低4隊日本

除左實況主隊 其他都唔弱

the gods頭兩個好似都係香港人

竟然有皇家

阿賢同reo

有4個 全部都疾走黎

阿賢中速wo

計疾走呀 上季都係咁 鋪場乙姬先係中速

唔識聽普通話 好難頂

睇開gameai 佢叫中速

成場11

超越打先攻死靈基本輸硬

超越嬴咗

用steam link左手機個SV
冇得投票?

死靈冇將軍出

PC版冇得投

點解用骨進化自爆唔用hector進化 諗唔通

橙

連續3回合放李依

隻生物法手氣有冇咁差

變異真係好好笑

妖精真係太弱,中期迫住係咁交甲蟲

有 我投佢
出左即買

我都投左

2邊嘅龍都好卡

龍打龍睇手順

最後都係跳費打跳費

好討厭884來回係咁拖

陣間又884打884打半粒鐘

互洗

疾走好似勁過空天

下個版咁多消場地卡
龍爪deck 滅絕

點解會有貓頭鷹

我諗針對吸血用

捉吸血鬼掛

庭園:

笑死 一直入貓頭鷹

原來日本都有直播 頂唔順普通話

link

難得有機會點解唔打埋打3場 咪當交流下
依家冇得睇rank top1

咁會打好耐

皇家對死靈

咁顛既

輕鬆屌打

有日文太好，普通話無心機睇

旁述方面日文嗰邊好好多
個氣氛係有好大分別

3花園

笑咗

玩命

咁就完一場

痴線

呢場睇到嘩嘩聲

阿賢背叛信仰嘅下場

台灣果d都係實況主自發去搞
冇乜資源下搞到比賽都係算咁

法師對死靈

可惜冇帶老鼠

冇帶老鼠既生物法

妖呢個職真係

對面抽到桃樂斯
無計

垃圾職對垃圾職

妖OK啦
潛伏打妖就慘

處理左隻322
跳111
再323咪完封

皇家已玩完

皇好慘

都唔知佢掉張樁出去做乜

妖靚牌到呢
MISS PLAY1次都完封

有大將戰 幾好

3張遠古 2張森之意志
皇家點打都含撚啦

賭對面無中立5費,同第3張323

大將戰出現了

呢個時候就到不滅聖劍

444準時到

TOP左444

呢到唔進化解仲好

留住個進化點煲粥

再拖落去都係輸

佢進化解322果下無咩用

有龍女仲要比佢回血佔場優

做錯野
進化打曬+2下斬就贏

台灣依家打緊呢個真係好唔掂

瘋狂回手

小嵐 (lanaiyu): 實況主隊本來就被大家當成砲灰啊 大將蔡雞不是很正常嗎

咁都輸

台灣兩隊贏

爆牌

魔將真係

隻甲蟲

妖應該卡到爆

3張884

仲打緊？

甲甲妖精王 (reoininder): 我滿手叢林守護者

求動機

一有比賽推得好快

reo都好似亂打咁

佢twitch 有講點解佢咁打

唔講佢最尾森之意志果下
佢唔彈884上手 殺左佢果手都打錯啦下話

森之意志佢有兩甲賭抽到回手
唔想畀對方回血

5費打10費

龍撚順到

跳快得黎手牌又足

今次輪到下面

嘩

右手game

超越真係好ON9
活係自己世界

3隻狼

天選之人

Reo仲嬲緊佢卡手卡到爆

大家點睇呢個首抽點

麻麻地 唔想刷可以開疾走皇/龍

Heavenly agies 呢張卡可以點解，成日遇到都投哂降

鬥快

卡手法

熾天？ 奧丁囉

天堂盾黎

同佢鬥快打面
瘋狂落盾+祈禱佢冇審判

2pick比人用a娜+兩張回血場屈死 痴撚線

SV一周年最強決定戰

打埋d 2pick4千金等新包算 唔想再打

控制黎講應該得空天龍同埋土法會輸 點解會成日都投晒降

其實識打熾天就識打天盾
根本兩副deck都係你唔快d打死就你死

竟然決賽有超越法

蜀山劍黎 都係鬥好運

同時講你好

差好遠
熾天解到，天盾解唔到

天盾要留進化點

超越

打龍虹輝跟本冇用

蜀山劍咁多key都走黎打比賽 比佢入到總決賽都已經好好彩

見到超越輸左就是爽

新手留名

終於打完 台灣贏左

打成10粒鐘

已經懶得睇
自己打好過

見到錯判已經去左打機

自己懶得打 想快d改版

大家點睇呢個首抽

有冇一個可以起手,唔該

14虹

除左龍都唔係幾玩到
但龍deck好貴

仲要好多閃

15虹先啱, 有兩張太陽

1死靈
2皇家/吸血/主教
3吸血/死靈
4咁撚多虹咁撚多閃 開啦屌

雙開擦左成日

咁應該玩咩方向好

其實key虹卡其實就冇乜
但拆哂4張閃就可以任合3張
我就覺得等過多十日改版再決定合咩卡好
依家可以玩住皇家同解住主線先

抽到自爆庭園先發現原來未維修完，都搞左幾耐下

又係一張重覆虹

下版應該仲多卡入廠

打後攻同食屎無分別

玩龍族想要先攻多過後攻

皇家內戰都係
鬥快出旋風斬秒咗對面隻蛙

死靈 主教 吸血內戰都係
鬥快落412劈人 鬥快落天盾 鬥快入復仇開船

以前覺得後攻多抽一張
又多進化正好多

而家唔先攻硬係差啲

快攻當道 先攻同快2rd冇乜分別

講個笑話
龍虹988 全體打2

呢個笑話都幾個月啦

同個朋友一齊抽 佢一包中2虹 我6包一張都冇

仲有10日就可以公開處決皇家

4個acc一齊抽,24包一張都冇

嘩咁撚顛既

4pp拎埋d0 cost妖加埋成日妖用張新金疾走勁到顛wo

夠中立卡仲額外贈送收頭卡

Gameai吹到中立皇tier 1候補

2pp鏡世界愛麗絲全部變2攻再拎埋張薔薇 拖得耐又可以用蟲蟲特攻隊

我有諗過佢呢副
睇下到時抽唔抽到

鋪場為主嘅皇淪落到入中立卡鋪場

其實都唔係鋪場 只係放哂D低cost中立卡入去 係靠張魔法卡加大隻怪 唔覺得有咩特別 好似個個職都玩到咁

9c星爆完場，係得皇先做到

龍撚4c打10 死靈6c打11
係得皇先做到9pp先至打到10

9pp唔死仲有進化點就可以face10血 震驚13億人

7c有羅蘭

捱到7c都成問題 仲星爆
除非天糊打卡牌囉

控皇根本唔存在天糊 張張都有唔同情況用 但係又冇抽牌卡 又要高文叉電 前期又要清人場

理想嘅嘢可以ff當飽飯食
唔好講到有情飲水飽會餓死人先得

打控制 冇補血補牌已經係死症

有獨角獸寶寶

啱呀
aoe就靠旋風斬同t10出軍神

仲有sv最強既虹卡亞歷山大
星爆都係斬得2次 亞歷山大斬14次

夾埋羅蘭真係冇咩怪清唔走

夾雅典娜

岩呀 個個話星爆勁都唔知做乜春 明明阿歷山大最近撚勁

成班癡線

其實亞歷山大先應該叫做星爆
桐人都係斬十幾刀

皇太痴線
op都冇人敢用

星爆係二刀流桐人
亞歷山大係freedom

要上神枱

出張卡 比阿歷山大斬主戰者就好

連斬主戰者十四刀

亞歷山大進化

十個露娜都唔知頂唔頂到亞歷山大

講還講 唔好貼圖

大哥哥

有冇邊d youtube channel 值得睇
同如果想睇返以前d 比賽 應該係youtube search 咩？ 或者會唔會有link?

【シャドウバース】ロイヤルの未来に希望はあるのか？（ミッドレンジロイヤル）【Shadowverse】

你真係好鍾意あぽろ

佢生放送好好笑 d牌又唔係主流果d鳩deck 幾好睇

同埋佢出牌都好勁

M區雪人法8連勝

條條片都睇

第一次打2pick1勝 我屌你老母臭閪死靈

毒瘤都1勝

4場轉蛋都係手

以後都係揀龍

2pick揀855

魔將軍係隔離你揀唔揀

我覺得龍最易玩2 pick
易出中立虹 第一次五勝就係龍
奧丁 拉菲爾 水龍女 不絕龍吼

2Pick揀到羅蘭加斯巴達加亞歷山大

遇親主教2費永遠都有獸姬

寧願揀二張都用得著既都唔揀有一張累事既

隔離其中一張好似係筆記

頭先有個蛙皇手順，佢每打我一下就bm一次
5t剩十一血到
最後比我一血反勝

潛行突進皇黎

呢兩日都無虹 屌你

不嬲都平均十包先一虹

5包3虹 有奧莉薇

送左咁多日加埋先得2虹

用復仇吸打左兩場先攻蛙皇
次次5pp收得佢頭比人用旋風斬aoe左
蛙皇 皇家 亞歷山大

咁佢又蛙又斬又buff得起咪比佢贏囉

送嘅包 到依加一虹都冇

爆下爆下d卡又有1萬水

0虹1金

又20包1虹(奧莉薇)

無虹呀屌

龍族虹 8/7/7
入場曲：破壞己方場上其他從者。根據每一個被破壞的從者，隨機從牌組中召喚「比其cost 更大的從者」入場

中立金 5/3/4
入場曲：抽一張卡。使己方其他1個從者 +1/+1

吸血銅 3費護符
count down 5
在己方回合，每當己方主戰者受到傷害，使此護符的倒數 -1。
離場曲：在下一個己方回合開始時，隨機使己方手牌中cost 最大的從者入場

妖精銀 6/4/5
守護
入場曲：若己方手牌中多於3張「中立卡」，使己方所有其他從者 +1/+1

皇家銀 2費法術
給予對方一個從者3點傷害。若己方場上有「潛伏」狀態的從者，則改為6點傷害

法術金 2費法術
土印 Enhance 6
若有Enhance，加入3張ガーディアンの練成至手牌，若否則1張
若有使用土印，使己方手牌所有ガーディアンの練成 cost -1

死靈銅 2/1/4
進化前/後：攻撃時 死靈術 4： +2/+0

主教銀 5費護符
count down 4
入場曲 / 離場曲：使1隻ブリキの兵隊入場

吸血真係痴撚線

咁樣強推吸血係咩事 同佢有親?

製作人講過佢地係有心每次出新野就推一隻職上位

配埋張吸血新虹 估計5-6pp打到14

唔洗復仇就開到 佢3PP掉到依張場基本上已經可以END GAME

仲要頂埋血 真係忍唔住笑

而家復仇吸都勁啦 但cy似想推另一種otk吸血鬼玩法

佢應該唔係頂血 淨倒數

想推一種令其他職收皮既玩法

係wo 仲以為黑死假面咁 不過都夠哂on9 依家打唔打佢好 打就4pp拉隻顛狗出黎 唔打就比佢禁住黎屌

張新恐龍都可以收收皮先 7pp對面都死撚硬

在己方回合，每當己方主戰者受到傷害，使此護符的倒數 -1。

睇唔慣中文 sorry

對龍同主教應該無咁易拉到隻野
但皇家收硬皮 連唯一快攻優勢都無撚埋
不過死靈

我提一提返姐
冇野

即係依張+契約就即出

原來係咁 即係要帶自殘卡

都係蜘蛛 221 4pp都掉到出黎

巴風特再拉多隻

自分のターン中、自分のリーダーがダメージを受けるたび
佢應該係一次一次咁計
唔係計傷害

咁都冇咁on9 嚇撚死我

你當我譯得差

火遁の術

仲以為終於可以棄game 希望落場吸血可以屌打哂全部職 咁就安心棄game

土法張金可能取代到524
不過都冇人玩土法，點都好啦

張主教護符個last word好似喺fanfare入面

主教果張好似都幾勁

召個隻係咩黎

新野黎

除左第一日個五包之外都冇中過虹

又要進化 主教真係10個進化點都唔夠用

+左1血1攻既光頭

抽到先攻真係想死

張場地咁屈 吸血鋪怪 清又死 唔清又死

落呢隻 不如落都係545 全場打兩血嗰張

巴風特拉新虹
3c落條key
之後諗辦法打對面4血同打自己推張場地
出到新虹用322比疾走佢end game

我哋恭喜皇家終於有2費打3

本身都有張3c打4

2c打6 得皇家先做到

新手想問 有錢抽邊包好

開GAME無耐無咩概念

蛙皇/潛行

蛙叉多兩下電好過啦 潛行唔講了

tog先

應該話玩其他職仲好 根本惡意迫害

我要回血呀

到底sv收皮先定皇家出回血先

斬6解425/545都好
呢張卡有用既
始終2C

得蛙王有用

出完吸血張虹其他職都好似冇乜特別咁

主教提都冇人提

無J POST, 下季到邊個職平衡?

吸血

吸

吸個張太誇張 沖擊好大

我估都係死靈 吸血 龍
情況無咩變化

龍要玩到10pp 吸血追住佢黎屌

龍虹877同中立744

死靈，吸血…幾時到皇家

臉龍305感覺上都好勁

睇睇到時點

同打死靈一樣，俾佢堆墓又仆街，唔殺又唔得
不過今次再狗啲嘅係唔俾打頭

後攻就勁 要裸一回合 即係同人鬥打臉
但龍隊完10血就無野疾人 死靈成堆骨打柒你 吸血更加唔洗講 打又係唔打又唔係 跟住就比人一野清走

係己方回合受傷先會減

要睇下到時點 睇落就好勁 但係驚用落有反差

岩岩打毒瘤 對面係咁用烏爾g落人蔘到 打到成場都係人蔘 仲係咁不停出 煩到仆街

臉龍唔係不嬲都係同人鬥打臉架咩

死靈同龍都有得回血

皇家2c打3 6c爆能強化 再全場打2
咁樣應該好用好多

龍咩

係唔比你清場回血架喇 吹咩

官方：皇家=人類
有冇見過戰爭入邊人類方有得回血

貞德唔出喺皇家真係慘

點夠佢地打臉 裸一個回合已經夠對面鋪場
打完10血除非有2隻黑龍妹 如果唔係等gg
打吸血更加唔洗講 你打佢即係幫佢入復仇 一陣佢放433疾你 加埋344combo 基本上玩完

係443

臉龍套Deck都存在左好耐啦喎 照你咁講不嬲都打唔贏架啦 咁點解要一直針對死靈同吸血呢

我針對嘅係305對龍deck變化

入1-2張我覺得對臉龍鋪場打臉既打法冇咩太大影響喎

最主要都係face龍唔夠快 同埋對面有進化既話依張野就捱唔到過1rd
可能都會入一兩張搏下既 睇下到時情況點

我覺得305係同大怪一齊落嚟舖場用
唔會係face deck準時t3等人清

你可以落大怪都8pp啦喎 仲有進化點？除非你跳得好順 10pp打5pp姐

可以7pp放拉哈姆搏下既

或者鏡世界>無謀咁衝10

所以我咪話無影響 305用唔上場囉 講到我同死靈吸血鬼有仇咁

可以同黑龍妹連環combo嘅 2rd殺嘅
不過要天糊囉 單落305睇落10血好似好勁但諗真啲唔易用

復仇吸呢副deck真係好玄
公司打個陣4場先攻蛙皇aoe我 抽到天糊都輸到仆街
一放工即刻不斷連勝 無444鳩face都贏

巴怒動畫2季佢都係信神唔信個皇帝啦

其實個製作人個腦有冇認真思考過應該點營運隻Game
係就係福利好 但呢樣野點都彌補唔到佢亂出卡 完全破壞遊戲平衡嘅缺陷
根本就自己鐘意個隻職上神台 就針住出D 毒瘤卡 Nerf又Nerf得差 又唔準
長遠落去 個遊戲生態只會越黎越扭曲 卡越出越離譜 完全冇慎重考慮過新卡對其他職同原有嘅遊戲環境帶黎嘅衝擊

我望撚住張吸血虹咁樣 一入場 講緊係清定唔清都食硬6血
真係有種唔想玩落去嘅感覺

潛伏仲要咁高血 得主教 龍 同吸血鬼自己清到

清左都係要硬食6/8血
得法師嘅老鼠同雪人真係解到

信皇帝死得人多
吸血鬼變你十血同你死過

死靈都得

天盾2.0 得減攻解到

減功都冇用 都係食6傷

屌你又講得岩
忍唔住笑左

連貞德依個人類最後希望都俾咗主教

慘 人類廢係正常既

暗殺者隨機清 未必中

卡通版巴哈第二季有綠色裝甲可以弒神

貞德明明仲要係騎士團啊頭

上youtube見到有人話必入呢張
但點解搵唔到呢張卡？係咪太屈被del咗

你搵4COST就搵到佢

最起碼出爆炸頭同飛機頭比皇家

營運對設計新卡既能力冇一個標準係度

佢兩個係中立啦

中立牌：古森之龍嘅倒鈎

本身張卡個Combo係難度好高 其實唔算太屈
本來變3 cost都仲可以改下玩下 威力下降
但連升2cost 直接變廢卡

agger
4c唔通同5c6c做combo咩
要出埋龍之傳令先可以再combo到再高c啲

5c6c無咩好combo

咁都叫高加埋當時既白光要留進化點黎Otk根本唔難

其實係幾屈 佢加高級人蔘已經又清盾又face

唔係冇咩 係冇

玩2PICK不停輸.. 已經玩龍同揀D推薦卡

其實大家唔gur嘅都係死靈同龍嘅nerf法啫
就算而家龍deck係m區都好常見 仲係有競爭力

焗住玩咋 你估真係好想玩咩

正常，2pick揀唔到一手靚牌可以直接放棄戰鬥

要齊3卡先打到 白光都唔太關事 10費先清全場 難D一路留EP唔解場

都唔知人地點做到係咁5連勝

白光主要清死靈

升到3c 已經冇左人蓼Combo 得番3卡
744拉野Combo 冇必要升到4cost掛

玩龍 有跳費 有中立神卡

白光可以一下洗佢hector墓都冇埋等佢永不翻身 通常都會投 唔投咪慢慢回血磨死佢
依家得巴哈洗到場 人地有骨公子又企係度 就算冇佢落hector都解到巴哈 龍又少左咁多收頭手段 根本勁難打

巫師 從者 銀 656

守護
入場曲：自己其它手牌魔力增幅未滿5時，加到5

6/23全卡公布

t6 656+034+034踩場

有跳費架麻

仲有咁多補血 血量根本冇壓力

點會冇壓力 比死靈打到1999

同死靈打唔係咁易回得切啦

你從手順龍黎諗 緊係冇壓力

前期一路跳跳跳 中期磨下血+回血
後期上10pp就白光 下turn就風讀combo OTK

但現實通常都係跳順半斷半順咁 到到7PP左右要開始用下EP解場
有時用白光 對面都鋪到守護頂住 唔係次次都可以直接黎Combo
更加唔好講要齊3張先做到 有時打緊你想要抽中某張卡都唔係易事 更何況3張
呢個Combo係好食運氣 建基於跳費順 有清場/白光 744 風讀 巴哈同時係手 先做到
點會唔難

波羅11點都夠死 唔洗一定巴哈既

睇完下版吸血啲卡 好想拆左條閃大蛇好似完全冇出場既機會

用親死靈對龍都2PP跳 4PP龍女/2/5守護 5PP 龍巫女6pp 炸場 7PP 744拉988 8pp 884 9pp988

早就拆哂 蛇海本身張卡係屈機 但而家張吸血新虹連復仇都唔洗落 就可以食硬6血 高嘅14血 睇黎唔會有人再玩蛇海

睇完下個版啲卡 發現官方都係唔撚會理皇家
明明都咁撚弱勢 都唔出啲勁少少既卡buff下
咁不如你直頭del撚左個職業佢啦屌你老母

過多三個月(應該)到皇家做毒瘤了

弒神綠色甲

what is人蔘

884咬尾蛇

5包3虹

唔知啲卡可以砌咩deck
巴打可唔可以幫下張
利申新手 玩左3日

圖

今日有包送咩，唔係送2p券？
btw而家十幾張券係手唔知幾時散得晒，最勁用龍4win,又試過0win
有冇話邊隻職易打d

阿歷山大咁撚勁 仲洗乜出其他

龍

In 中後期 we trust

識日文既可以睇下

十幾張2pick卷都懶得用

40幾張

一樣 好懶唔想打

屌 打緊2pick無啦啦個同事搵我搞到輸左場

返工好難玩online驚
所以都係玩FGO算

10包darkness 中左3張黑天直接滿左

直接變晒卡包就得

對面條傻仔2pick放張咆哮以為贏硬 比我巴哈反cap

有無人可以睇下呢三副邊副復仇吸最好
而家用緊第三副 全攻型開船
頭兩副啲評價都好高 但1c2c放咗221 213 214以外嘅嘢 開船中咗佢地好似0cp值 純鋪場但唔攻唔防
同埋諗緊放唔放蛇叔好 444抽卡同必定10血嘅cp值好高
但蛇叔犧牲半血得個盾 本身要噴個10血唔可以用黎做其他野 同埋4血盾其實好易比人一換一 唔知點揀

最好應該係2唔要天使放花園

或者扣半血果隻

屌 4勝 冇左100金

順手嘅話好似1勁好多

第三副aggro嚟，冇得比較

bitch

後生嘅里維

唔係三副都係vengeance咩
aggro應該係落班比 summon 夜襲
你點分佢係vengeance定aggro

呢三副我都係上網搵返黎嘅vengeance

出2.0

呢張唔錯 就算唔係土法都岩用

Aoe

唔係喎 禁咒好似勁啲

呢張可以face人 唔一定要土魔片 仲aoe之後可以壓場

新玩想問全敗會點?
得一包標準卡?

yup

後生就已經係毒瘤

作為大波法既FANS
呢張出左
有好多靈感

出後生版 笑死

好勁wo
土法有冇機會屌打死靈

變做消滅有得打
破壞=堆墓出魔將軍

D aoe 愈出愈撚勁 皇家下季除左打臉仲可以玩乜

潛行

潛行=等食aoe
今季都仲叫有得玩
下季應該皮已收

呢個就係阿伯後生？
睇黎又變key 卡

利申皇家潛行deck玩家

有神卡古之英雄（笑）

我有投佢一票，但係睇嚟都係冇機會

根本係主教審判者同迦樓羅嘅二合一自選版本
差在唔係消滅 就咁比法師已經好勁
土法就算吧啦

玩古之英雄點解唔玩返亞歷山大

唔食能力同法術傷架

土法除咗變老鼠土偶爆頭叫殭屍仲可以玩咩

中咗兩張虹 但都唔係想要嘅...
一張吸血嘅雙頭龍
一張死靈嘅4cost 在場嗰陣免墓地效果
好似兩張都冇咩用？

抽牌磨到對面抽死神

連殺四場死靈 感覺多好
每場都打到我心驚膽跳

your name

巴打好似改咗好耐啦喎

玩死靈仲改埋d咁既名

垃圾死靈燒我30分鐘線,每回仲bm 3次

我早幾日先玩 所以而家先拎到5包TOG個度

2頁虹都冇幾多張卡係key
試下精靈/超越法囉

龍好過啦

咁多虹爆哂啲廢卡合主流deck啦 仲要有廢閃
乙姬 鮮紅女帝 白骨堂 亞歷山大 法夫納 基本上可爆
異種 言靈 骨王 呢啲fun deck入唔到主流 想合多啲卡就爆埋去 有愛想fun就留
龍騎可圈可點 聽講棄牌龍有用
其他key卡都好散 要睇你有咩金再決定

等多個禮拜先好合卡 一陣又中伏

不過你咁多虹 想合咩deck都得
睇你虹卡都係精靈/龍

又岩 玩住精靈/龍先
出左新卡包再決定去向

精靈可愛啲 thx bro

好 唔該曬巴打

elf d卡好靚 同埋下季目測都幾勁 可以試下玩先

龍應該都翻身 張中立虹可以取代空天combo

10pp死左啦

我正式宣佈
下版吸血會升上神臺 變成T1中嘅T1

屌你老母Cy

t1吸血 t2死靈 t3龍 其他收皮

t7皇家

T9就差唔多

打幾鋪2pick 得閒入黎吹下水

妖精張禁止攻擊流會唔會返生

阿波羅慘
用傻閪番人係咁比對面死靈強姦

早幾日話好多人request

用番生物法先贏

don't agger

新手打咩關學下先?

超級電腦 / 上網抄DECK

然後拎金買斑比skin

屌唔撚做個主教任啦
唔齊DECK根本贏唔撚到

【6月28日 23:00～6月29日 11:00（GMT+8）實施】維護公告

更新內容
‧追加新卡包「Wonderland Dreams / 夢境奇想」
‧主線劇情開放新章節
‧新增單人遊戲專用任務
‧可依個別牌組設定主戰者造型
‧新增私人對戰「2Pick牌組交換戰」、「BO3」、「BO5」的觀戰功能
‧主線劇情中已完成的章節可略過戰鬥
‧新增購買道具功能
‧變更分解「骨之貴公子」、「閃光衝擊」、「詠風少年‧傑魯」卡片時可獲得的紅色乙太數量
‧部分卡片敘述變更
‧特定卡片搭配時的能力設定變更
‧變更製作2Pick牌組時可選擇的卡片
‧調整繁體中文版部分劇情敘述與表情圖標敘述
‧調整繁體中文版部分卡片技能敘述格式

有關本次更新的詳細資訊，請參閱「【6月28日實施】版本更新公告」。

主線劇情開放新章節
追加新主線劇情，本次追加的內容如下：
‧羅文 9至11章
‧伊莎貝爾 9至11章
‧尤里亞斯 9至11章

■變更完成新手教學的獎勵
變更完成新手教學的獎勵，詳細如下：
＜變更前＞
‧巴哈姆特降臨卡包兌換券 x 10
‧暗影進化卡包兌換券 x 10
‧標準卡包兌換券 x 10
‧2Pick入場券 x 3
‧金幣 x 100
‧紅色乙太 x 400

＜變更後＞
‧諸神狂嵐卡包兌換券 x 10
‧巴哈姆特降臨卡包兌換券 x 10
‧暗影進化卡包兌換券 x 10
‧標準卡包兌換券 x 10
‧2Pick入場券 x 3
‧金幣 x 100
‧紅色乙太 x 400

■特定卡片搭配時的能力設定變更
自己戰場上的「冰劍的戰鬼」獲得「梅杜莎的魔眼」效果後，攻擊敵方從者時的設定將進行變更。

＜變更前＞
上述情況下，會發動「冰劍的戰鬼」的能力「攻擊並破壞敵方的從者後，這個從者仍未被破壞，則會抽取1張卡片。」

＜變更後＞
上述情況下，不會發動「冰劍的戰鬼」的能力「攻擊並破壞敵方的從者後，這個從者仍未被破壞，則會抽取1張卡片。」

係咪即係用水可以買次元石

‧新增購買道具功能
除左次元石仲有咩道具

如果可以買次元石
會唔會比衝1000名既人屌到仆街

點會

佢哋會買埋一份

2pick個段係咪話可以揀職業既永久卡